侵侵對武漢肺炎程陰性

*呈

升多2千點

好波

推

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

聽日開市睇下咩情況

Murica fuck yeah

提外話 甴大大中未

大總統！

Btw 西班牙首相夫人確診
汁：蘋果

佢死左對我地光復香港係壞消息

就算陽性都可以用D4C帶個健康既返黎

點解咁講

Oh say can you see

意大利突破20000宗

By the dawn’s early light

天佑美國

今次冇比連燈仔燈到

垃圾國家由佢

打壓加泰

西班牙暫時係獎牌榜第5 6391確診

人類救星

升
升
升
升
升
升
升
升
升
升

go 侵

美國欠中国一個有誠意既感謝

如果有事就唔會報
之後變CIA Top Secret

不如帶多個甴近平返嚟

之前跌市都唔係因為佢懷疑中招 點解會升

不過其實可能有事都會報冇事

用屎忽諗都知，真係中左會公佈咩？
你睇下佢星期五記招個樣係唔多妥

燈左囉，尋日個個話trump 中左開戰

係一個利好消息掛

算啦，中国冇核武就話有可能姐

不過預言佢都係死左

美國歐洲都打壓加泰

劉邦箭中心口都要話中腳趾

千升

呢張圖係流架喎

強者運強

預料之內 睇下隔一排會唔會有CEO中 就知到係真定假

Check多幾次啦之前有幾單都係幾次先知中唔中

就算係中扮無事

都唔會企出嚟播毒卦

換左個識玩政治嘅人分分鐘食左香港仲同佢講多謝

利申 9up

侵侵如果中左都話無中啦
全球最有權個個 佢有事世界大亂

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

打唔成仗了

連燈仔又中😂😂😂😂

唔好升市住 未入貨
食唔到呢陣短期反彈

God save Potus

有冇試真啲呀

吉人天相

不過中左都唔話你知啦

呢個明明係葉劉黎既

Good

未必係真嘅我覺得

人無事先可以做世界冠軍

佢之前body check醫生話佢有成200歲命架

上帝保佑侵侵

有邊個可以夠佢失敗

幾驚佢中
佢中左武漢肺炎好快收皮
依家可以慢慢等中國收皮

原來係咁

邪不能勝正

屌唔通佢長生不老咩

chosen one

Dojyan~

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

小姐你貴性，初步測試呈陽性

God bless America!

其實我都覺

What so proudly we hailed

企係兩個武肺病人側邊都無事
係唔係咁命硬呀？

#天佑美國
#TRUMP2020

Yes!

屌你上水嗱
定係埋岸會啱啲

你上得嚟即係應該短期內開拖機會不大？

連登仔：好彩姐。如果唔係運動已完

浸浸背脊會唔會有支旗

第一次聽到陰性係開心！！

當勞侵有洗手

天佑我侵 btw驗多幾次穩陣 隻病毒好古惑

呈
要再驗

唔好中招住 將來既香港仲要靠你

隻病毒好撚勁架喎 未必一次準天佑侵侵

繼續支持特朗普打殘支那

神功護體

全世界中佢都未中

手足病毒

Thanks God

頂住丫 侵侵

睇之後佢有無戴口罩見人咪知

我都驚

侵侵勁到
隻肺炎對佢完全無效

即刻無人敢應你

啲北美MPF有救啦

兒登仔係咁架啦

好人一生平安

支持特朗普玩殘支那

做夠八年之後，話知佢幾時死
總之而家一定唔可以有事

大陸同香港班官帶曬口罩，好難中

God bless America

香港加泰集會都係好少人

侵侵：

Link

分分鐘假陰性

侵邊有咁易中

「我在必不成功」

講出真相

侵侵要連任呀

保住美國國運

god bless america

侵侵check多2次喇 你唔可以有事

好消息

你岩如果你俾胡溫做，香港仲係2008年中國人+建制派大勝+民主派做大中華膠

假陰性

唔好有事就好

驗多一兩次先穩陣

係今日陰性 見到2個高官就陽喇

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

好失望？！因為佢玩到你祖國頭都暈？

屈咩毛吖 真係可以假陰性吖嘛

如果無中，佢個仔咁激動做咩？

Go navy 巴打

o say can you see God bless America

自己國家俾人搞到雞毛鴨血
仲要被屈係源頭
點解唔激動得？

如果真係同全世界講佢中左
先唔講全球既人咩反應 有乜搶乜唔敢返工 超級大跌市
俄仔 金仔 都成機做野啦
白宮大亂 邊個控制咁多亂局

不過我覺得今次係真無事既
唔係星期五個市唔會咁樣爆升

中共一日係度講咩獨立都係假，需要美國克制中共

覺得以美國技術 d高層要人一早有藥

俾連燈仔燈到無事啦尋日live個post啲人係咁話佢似中招

話侵有機會中招既post多正評
最後無事既post又係多正評
睇唔透連登仔

RAY

百毒不trump

連燈快D繼續燈 我驚佢假陰性

我估佢真係中都未必敢講🤔
睇佢會唔會唔見幾日

Trump trump 生得高，飛沫噴唔中

有冇link?
連登仔次次只出圖

屌駁唔到

牙侵要身體健康長命百歲呀

God blesses our president trump

what can I say? I am just that goood.

入嚟就係為咗睇呢個
真係好撚型

第二批武廢殺手再去過

好似未見過侵侵戴口罩
想睇

換多幾次會無啦啦越嚟越靚仔

侵侵已經攞起咗最初嘅餐巾

股市要升了

好嘢

牛軍準備

大陸放人工病毒出黎 你覺得佢冇疫苗？
你到宜家有冇聽過邊個高官會中？

天祐美國

又真係幾分似

換個靚仔+瘦版既返黎

777個正皮

我希望每日都check一次

人係一定會死既...

天佑

預左ga啦
唔通會話中左咩

人冇事先做到世界冠軍